肥完路試之後既第一堂

之前永孝街肥左丙部
（唔衝燈急停 頭轆踩左白界）
今次抽到油塘
新車+新師傅
上一手師傅係舊車

上斜都要吊極力子+俾油
經常上三波
幾好揸
但今次換左架新車

師傅話淨吊極力子都夠
而且少左上三波
就鯉魚門道大直路先有機
好唔慣
大家揸呢種車有咩心得

新車好好力
聽住turbo聲簡直係一大享受

舊式好揸wor 波箱位置方便
新式入波要圾前個人

Agger
手制方便

由頭到尾都係揸呢隻
冇乜特別操控 好力冷氣夠
三波25km/h以上就可以上

其實極力子新姐 磨蝕左多數畀d油

新車二波比盡都係行25
好多機會上三波

我試過新車渣唔慣。我都係永孝。名都衰過人

巴打之前/而家考邊？

梗係啦，呢部3000cc, isuzu 5.2噸個d又係3000cc, 唔好力就假

btw, 揸棍私同細cc個d棍van唔可以用呢個方法係斜路起步，要重新學過

舊車唔係都3000cc，唔易死火咩
之前報李賤，04年岩岩轉新款 得2500cc
剎車驚易火 上斜驚溜後 三波踩到落底先50
而家架歐5，無哂顧慮，就睇自己做得好唔好

我啱啱考完油塘，行高超道上緊斜路3波跌到落20仲行到

新車起步特別上斜個下feel 到好力d